想喊嘅空間都冇

同屋企人住，間屋細到，連想喊，唔俾人知嘅空間都冇。
我唔想喊完，仲要同人解釋

出街喊，不過你會要同其他人解釋

去公園哭

冇啦啦出街，亞媽實問咩事

話落街散下步應該都得掛 定係都會問問問？

出街都要問長問短

因為我好宅，媽媽實會問問問
咩事都要同佢交代

會

crying while showering

挨我心口喊

我可以忍住唔喊出聲，
但對眼喊腫左，都會俾媽媽問

香港人係咁撚慘
我間房執少少野 轉個身都轉唔到

咁咪唔好喊咁腫

你有房都好好了

一喊就喊到又紅又喊架啦

又腫

sad
you are not alone

我屋企環境都同你差唔多
所以我會通常都係半夜等個個瞓晒覺 先靜靜地喊

但好多時都係果刻想喊就要喊，個個都未訓

我都冇房 只可以沖涼果陣先可以開大水聲喊但都唔可以太大聲如果唔係出到嚟會隻眼腫哂

以為自己出po